［推爆］Simon 終於出聲

英駐港領事館職員Simon鄭文傑已回港暫不受訪 公安：刑滿獲釋

Simon 好慘呀

成日話Simon 叫雞

如果有本事， 攞哂Simon 叫雞啲證據出嚟

佢地要偽造證據好易。

但睇完simon 自述， 真係好撚恐怖

鄭文傑單野有冇人煲大煲上國際不停煲? 幾千張photo點黎? 係唔係林鄭俾過去?
一地兩檢既後果(呢個區選都可以用黎屌當日支持一地兩檢既人)

區選唔好唔投,你點睇區選都好,只要係俾建制贏(只係贏就夠,唔駛大贏)
林鄭同POPO直頭可以大條道理出機關槍,所以一定要投,要正正經經咁投

有機會,順手"教"下藍絲投票